龍尾係炮台山

各位加油

唔係北角咩

諗緊炮定北出

重係炮台山？

係 炮台山係咁出人 條龍冇斷
ps已於炮台山

炮定北好